柏雅狡辯整合之 柏雅你告咗寵物店刑事未？

首先因為收到太多令人震撼嘅消息 我想係一開始同大家宣揚
千萬唔好去寵物店購買任何寵物 唔好再比呢啲鋪有生存既機會

呢個po主要係整合返柏雅點樣前言不對後語同埋寵物店背後嘅黑幕

首先 我想喺度感激Olga唔怕比佢班信徒追擊 講事實既真相出黎

佢係獸醫助護 都係貓界入面算係比較知名嘅人 佢都收過唔少由柏雅發出既針卡 但係佢重點懷疑唔係冇打針 而係點解個打針時間同一般唔吻合

跟住 你哋話我好執着支筆 喺度講埋啲咩原子筆都刷得甩既廢話
以下呢度有一張係親自去你哋診所打疫苗嘅針卡 我想問點解呢張唔用嗰啲閪筆呀柏雅

呢條片係卡主試下擦唔擦得甩

跟住就係前經x既員工爆料

柏雅 好啦而家唔講用支咩筆啦 但係你一直都話如果你哋修改嘅話會簽翻名同chop印

咁請問呢張針卡點解下面有茶左你個簽名但係你冇好似你所講再簽返名同chop既下

你唔好話呢個簽名係寵物店冒簽呀 同之前嗰啲都係一樣㗎

為免大家唔清楚江醫生既簽名 又或者佢哋唔承認係江醫生打 我喺度為大家送上江醫生既簽名集 因為佢一個人有幾個簽名 我想方便大家對比下你哋個簽名係唔係江醫生打

另外亦都有前VA既爆料

我喺度想引用我獸醫同我講嘅一句 只要支針唔係你親自帶佢去打 你都當冇打過
因為已經不約而同聽到有苦主話明明齊針都有fip

柏雅你係咁話你比人莊 咁我想問如果你做足程序點樣俾人莊到你呀你自己啲嘢都冇寫清楚落去 最簡單連體重都冇寫到 咁樣你點知落幾多藥呀？唔好再同我講私隱條例呢啲廢話 你連你自己個實務守則都冇遵守 學人講私隱 同埋我想話俾你同你班信徒知 私隱條例只適用於在世既個人 並不包括動物架 橫掂你啲針卡都冇寫清楚主人資料 咁點解唔俾得我呀

好長 俾蘋果啦

新post留名

推

又多左人爆料你哋係真有做衰嘢既就只會愈來愈多人出黎指證你地

推到寵物店同診所收皮唔好再係到害啲小動物

留名

點解可以咁多款簽名

有效簽名可以有咁多款既咩定係佢係咁改簽名，等人唔好認得出

跟住落黎就係柏雅既前言不對後語大整合

1.

你6月7號話知道寵物店改針卡但係唔報警因為唔想去狗屋錄口供

但係你前日拎住張口供紙 話你4月12號去咗旺角警署錄口供 咁你呢啲係唔係又前言不對後語點解你知寵物店改針卡但係你當日唔講埋嘅好多疑問呀

2.

你不斷重新我係唯一一個亦都係第一個因為打針卡嘅事而話俾你 但係你自己五月嘅時候都出過個Po 話有同行同主人講懷疑你張針卡係假喎

3.

呢個又要講一講 你五月又話同我一齊去告 係我唔同你去
6月又話唔想去錄口供

但係你4月既時候已經為咗針卡事件去咗落口供?? 同埋我都未去獸醫管理局投訴你 請問你問緊邊一單file? 就算當我投訴左你 投訴你係我嘅私隱你又知開唔開到？

媽呀我好混亂🤯🤯🤯🤯🤯

4.

虛假文書係好嚴重嘅刑事黎架喎 點解你會告民事架如果罪成最高要坐14碌架喎 如果你有心同我一齊解決嗰條街嘅問題 醫生我係十分支持你刑事告佢

如果你唔想去狗屋唔緊要架 可以搵你嘅律師私人檢控

翁靜晶翁靜晶

不如你叫 寵物畀 anita wong

大話連篇仲要扮無辜

柏雅fb page點解唔見左呢

幫幫手追擊埋呢間垃圾

好想要江醫生簽名呀

集齊一套可召喚神龍

我張針卡有兩個簽名 我問佢係幾多個醫生佢話得一個 之後我問姑娘點解有兩個簽名 佢話醫生就係有兩個簽名

Del左都無用 backup晒了

班top fan會唔會好傷心

點解去寵物店打針就用擦得甩筆寫針卡
但幫自己啲客仔就用正常原子筆寫

想睇下班fans點撐

如果有柏雅 fans mon 緊post
我懇請你地
細心諗下 一個醫生有3款簽名 合唔合理
一隻貓3個月大打齊3支針 合唔合理
你地都係主人
你地應該好清楚寵物打針嘅schedule

我知柏雅佢地信譽好好 醫生姑娘好有愛心
一時三刻爆咗咁多嘢出嚟係好難接受
但希望你地可以細心分析同睇清楚樓主既所有證據

柏雅由頭到尾 都係得佢一個喺度自己講
咩擦擦筆 樓主騷擾佢 又話唔知寵物店改針卡
都係片面之詞 少少證據都俾唔到
但樓主由唔同嘅人身上分別都攞到concrete 嘅support document

我相信有好多明白事理嘅人
唔好講咩黃藍 錯就係錯
我好希望好希望你地再仔細睇啲清楚

推
各位主人唔好再比你啲寵物食 RC 同 HS 呢啲垃圾糧

呢個真係解釋唔到除咗係比寵物店嘅人容易修改之外我諗唔到有咩其他原因

仲有兩間黑心寵物店打官司嘅醫療報告
都係 Praya Animal Clinic 柏雅動物診所嘅 江醫生 幫手簽

唔知係咪長期嘅合作伙伴關係呢？

頂 樓主改咗名

我由第一個po就已經睇晒，點解我會一直幫樓主

就係因為樓主全部有證據support，但柏雅一樣證據拎出嚟解釋到既都無，但係死係到撐，講埋一推歪理到而家仲要del埋facebook，想唔比人追po揭發你啲陰質野阿？

都係果句 你一日唔解釋清楚同埋唔俾返我隻貓嘅針卡記錄我 我一日都會好似隻死癲狗咁咬住你

繼續追擊呢條黃蛆

先唔講佢有冇做錯嘢，但就咁睇寵物診所回應呢件事嘅fb post、姑娘開嘅live態度串柒柒咁，真係唔會幫襯

幫你推一推

推冇用㗎，你都係愛護動物之人，一齊追擊佢啦

我姓苦 叫苦主 佢哋叫開我苦主小姐 或者撚樣

Lm

支持樓主, 惡人自有惡報 !

留名你真係改咗名

請問班FANS可以上水未 出黎回應下

公道自在人心

幫襯開柏雅既都睇下啲證據，自己分析下對錯

點解你唔開po講？

你哋整合勁 又有理據 都係幫小動物啫

柏雅你唔好再喺度砌詞狡辯

上一個po既link

又係你呀
唔好以為無人認到你啦
想spin開話題
唔做打手啦咩
你到底比邊幾間診所扔過針卡呀
講啦
垃撚圾 做伸手黨

仲有乜獸醫係好架
想帶貓貓睇醫生

記得佢了上個po問改針卡有咩問題

呢單嘢我有獸醫都有俾啲意見我

想幫手糾正返少少
打齊針同fip 無關係
嗰三支針唔係用嚟預防fip

目前市面上係有fip疫苗但因為臨床好多副作用
存效亦成疑所以都並未廣泛使用
所以普遍都只係打三合一就夠

你邊區？

支持

唔好意思唔識野多謝你幫手糾正我

解釋啦喂柏雅！依家係咪全世界一齊做鳩你啊
係咪老作啊 你快啲上水解釋吓啦 唔好刪咗個Facebook就算啦

若要人不知除非己莫為呀
上水未呀

如果係我做你點解你唔上水解釋下呀

舊年7 8月就有人問針卡record 嘅事
然後話樓主係第一個呢個提出問題嘅人

柏雅唔係屌人屌得好叻既咩 拎番粒沙膠出黎屌人啦 快D

依家中共特工攻擊你哋 你哋又話你哋走到最前快啲攻擊返我啦

而家柏雅扔西瓜都唔識上返黎咁濟

唔好扮俾人閂咗個fb呀有人測試過可以就咁閂過幾日又開返 如果係fb閂佢會提前通知你同埋有原因㗎

嘩，姐係又講大話啦，唔怪之得del fb，因為成個page都大話連篇阿屌你老母柏雅

已經可以列為無良黑店，做埋啲咁既野扮乜撚野黃阿嘔心到

愈爆愈多野
愈睇愈嬲
由嬲到已經去到好悲哀
無良獸醫拎光圈 但背後害咁多貓狗

不如一齊搵埋啲證人去獸醫管理局告個仆街獸醫，除撚左佢個牌，唔好係到為害人間

有5個柏雅mon po狗負皮左

push

淨係佢發表嗰啲言論已經違反咗好多條獸醫管理局條例

我都讚成你地搵哂成班苦主一齊去告佢 唔係佢地只會改名再出黎作惡

柏雅肯出嚟回應未？
啲姑娘喺facebook唔係好牙擦㗎咩？
匿咗去邊呀？

一定要加埋前寵物店職員既口供！佢哋先係最有力證人

個獸醫比人除牌，佢哋連份工都無埋阿
諗定下份搵邊間診所啦

仲搵診所？ 出面有咩診所仲會想請佢哋呀？

診所都有信徒先恐怖
點解而家香港人同支蟈人一樣咁on9嘅

希望前職員唔好嫌麻煩，可以挺身而出做證人告發個獸醫

你肯開嗰兩三間獸醫診所名未？

原來喵喵有份
即刻同個仔去打返啲針先

留名blacklist嗰幾間

仲要以為公開人哋資料冇後果 話你呀Emily Chim

你地仲唔死，做咁多陰質野仲咁撚串阿拿

如果真係擺低張卡冇打針係事實嘅話 我即刻同間寵物店理論先

佢一定話唔知情之後同間無良柏雅一樣叫你驗抗體

真係有先算

咁我而家可以點做

係囉我都想知 放兩張相上嚟就叫人追擊 有冇證據先

上網睇隔左一年打返齊都可以，就算有打過都無影響
前提係之前無病無痛

不過都係搵返信得過既獸醫比意見好啲

我冇見過嗰兩個獸醫
但係有人話俾我知最左邊嗰個就係Ken 中間就係江醫生 右邊就係喊喊姑娘

乜但係左邊唔係叫做ken咩🤔由頭到尾都冇聽過一個叫max既人喎.

咁點解你又要話比人哋知你叫Max?

利申 叫咗佢哋嘅客人同埋寵物店員工認都話叫Ken

你梗係記得我啦
由頭到尾都係得你幾個推po
見你哋咁正義 連一隻動物都唔救

開名比你哋追擊佢有鬼用咩，
其中一間喺太子本身好出名，
搞掂啲虐貓餐廳仲好啦

快啲開名啦，我要blacklist嗰幾間診所

小朋友喺喵喵到買，而家暫時未發現有咩問題，之前拎返屋企之前已經第一時間做咗貓瘟測試

你有證據我咪做野，而家咩事都唔知就放上黎叫人追擊

定你想spin風向話我地淨係追擊診所唔理其他寵物阿

打手都高質啲啦唔該

又屈人打手

係搞都搞左診所先啦放心你唔會spin到風向，繼續追擊柏雅

見你由第一個po就係到護主spin風向啦，好在而家連登有追故mode

無埋fb，佢班盲粉點算？
自己死撐嘅診所竟然笠水

成地精

柏雅柏雅，江醫生 阿Ken

你見我咁有誠意連個名都要改埋

就知我幾愛你地，好想你快啲係facebook繼續出po

無左你，我既人生少左好多樂趣

剩係睇左第一個POST

明明第一個post d連登仔仲不問證據只問立場咁瘋狂屌樓主,
宜家風向唔同晒

d人笠晒水?

阿Ken應該就係係Facebook開live粗口橫飛個個肥仔

只能夠講 黑白是良知

你做得唔岩就算拎黃黎做擋箭牌都無用

再加上，你做得呢啲陰質野，fb上一路講大話

仲攞政見做免死金牌，呢啲撚樣唔屌唔得

得喇得喇 但係由頭到尾得你一個講埋啲戇鳩野攻擊我我想問你可以話俾我知邊幾間診所未

係

D人見到黃店就盲撐
係咪我黃乜撚野都可以做
黃就可以聲大夾惡屈鳩番人轉頭
咁同你地口中既黑警有乜分別

果d人入到黎咩都未睇就屌左先, 仲點會咁好心機追post丫~

又有

好恐怖

寵物店至上

到而家呢一刻係咪仲係我屈你地呀

大客

賤過袋底泥

大佬我都唔想成日開po追擊你㗎
但係邊個叫你做咁多陰質野搞到啲苦主上晒水姐

打左去獸醫管理局
主人有權問診所拎record，但可能要收行政費
樓主不妨打去問多次fc下

佢地死都話寵物店先係主人

樓主快啲叫個主人帶貓仔去睇醫生啦

又要屌多次柏雅同寵物老母，屌你老母

千其唔好信寵物店話交俾佢哋照顧！！！

打過n次

佢哋點照顧大家心知肚明

交返比寵物店一定死撚緊

推！

都話背後關係唔簡單啦

最後有無比到針卡record？

柏雅開返fb page未

追擊到班人仆街含家鏟

阿ken where are u
呀唔係 阿max 先岩

上水阿喂

做得黃既我預你係有良知 有批判性思考

睇完啲證據先同我講你覺得間診所有無問題

開唔開返都會繼續追擊

但係又有一個問題值得探討 香港呢啲寵物店存在左咁多年 點解一路都冇人去整治 日日都有苦主 但係日日呢啲舖頭仲生存緊

你開得名未姐

因為背後關乎好多party
如獸醫 如寵物食品商 寵物商品商

少數派次次都否決有關動物既條例，佢哋一定有牽涉在內

整治左 寵物店無黑心錢搵
連帶獸醫呀 其他供應商都會被影響
仲有社會根本無咩動保意識

睇連獸醫背後都咁多骯髒野就知
仲講咩醫德 真係聽到都想笑
另外 有無人知柏雅今日有無開門

金魚街咁多年都重有咁多間係到，又咁多病貓/狗

點會唔開門，人地搵錢最緊要

明明FB無人搞佢地
係佢地搞人地
都要關 擺明身有屎

佢地fb太多資料比人搵到出黎

屌一睇新post愈嚟愈多嘢爆

因為太多人中佢哋計，做咁多陰質野係要還嫁

退一百萬步當柏雅乜都唔知
正常都會審視自己流程
唔好再俾寵物店改
最起碼都要用普通原子筆寫

呢啲咁基本都唔處理
一句唔關我事就大晒
繼續默許縱容，真係太過份

佢地話要錄口供，不了

有嫁，不過比人爆大獲先出黎話唔再用

同埋一直迴避問題，上面咁多人爆左佢地啲不法打針流程出黎，都無諗住澄清

但一講到用咩筆就即刻跳出黎話咩筆都擦到唔撚用腦既

講真如果你一開頭同我解釋 就算你真係冇留紀錄我根本唔會去獸醫管理局查 佢係要搞到咁大 如果我唔開聲根本唔會有咁多苦主出嚟

其實件事一開始只係小事
樓主都話只係想搵佢地拎返record
係佢地不斷大話冚大話
然後又係fb 度煲大件事 營造到自己好慘咁
先會導致咁多人關注件事
繼而搵到更多苦主

所以呢 真係多行不義必自斃

LM

嗰啲黑店咁出名點解仲咁多人買。。。
有冇啲有信譽嘅寵物店？
不過最好都係領養代替購買啦

推推推

有信譽既寵物店真係好罕有

而家穿晒煲，出黎解釋都解釋唔到啦

唔知旺角班垃圾重有冇生意做

實有 放心 大把老一輩唔識仲會去買

好奇柏雅多啲

岩先經過一樣有生意

一定仲有客 有時行過路過 入去睇下 就會狂sell

點解樓主ig 仲可以有人係咁鬧樓主狙擊診所唔狙擊寵物店
進入咗法律程序梗係唔可以公開講啦

應該係柏雅啲信徒黎

寵物店好多人知咩料啦，但診所就唔係啦

一定係姑娘出招

本身對呢方邊唔識既人 當然會去相信寵物店提供診所既針卡嫁啦
唔好講到個個都知道寵物店係黑店先得嫁 我唔係鍾意睇貓貓睇寵物台
我都唔知D寵物店係仆街啦 但你地一早知寵物店仆街 你診所仲要做幫兇
咁我當埋你診所只係想幫助D貓貓狗狗 咁事主出事果陣 要求你地提供記錄
點解你地又唔肯提供 呢樣我睇唔透喎

樓主一早講左完左單民事訴訟就會追擊

阿小姐如果唔明不如都上黎睇下點解先

你註冊做得獸醫，立心不良，我認為問題仲大喎

我都睇到佢D回覆 診所唔肯提供證據 想人地點告寵物店

天后DR HUGH幾好
我隻貓女絕育都係搵佢，手勢好好，傷口好細
睇病唔會亂開藥賺錢

就算告 樓主都講過

曾經有2名苦主告寵物店

但診所幫手出信聲稱寵物冇錯

幫人幫到底

互惠互利 點會比對家冧咗

見到某犬某喵依家拍烏蠅真係大快人心 2分鐘之前

有冇人今日去過柏雅 有冇人

幫樓主推

大家唔好再幫襯旺角某喵店同犬店等佢哋拍下烏蠅好過

再推

其他都會中伏
利申：中左

我都想知

啲信徒都會繼續幫襯

金魚街仲好多人

想問樓主個肥佬係助護黎？咁撚串，我覺得個fb都係佢經營，啲態度一模一樣

我都好想知 因為之前有個訪問話佢叫做Max 但係啲客人又叫佢做Ken
但係我之前問過診所佢哋有幾多個醫生又話得江醫生一個 所以我都唔係好知

柏雅動物診所的獸醫Michael指，雖然目前暫未處 理過相關個案，但動物吸入催淚煙後可引起的病徵包括 眼睛發炎、咳嗽、嘔吐、皮膚敏感等病徵。除了這些容易察覺的徵狀外，他指這些動物五臟的健康也可能會因此受損。「動物除誤吸催淚煙外，這些氣體亦很大機會從皮膚外滲入至體內，因此牠們的器官如腎臟、肝臟等 之後亦可能會出現毛病，嚴重或會引致死亡。」

簽名同名都咁多個

呢個係江醫生 叫Michael

其他獸醫診所都係
d信徒直頭當隻獸醫男神咁拜
診所fb post 埋d獸醫做gym j 圖 留言果d清一色女 不知所謂 成個風氣錯哂

我頭先行過就見到佢哋拍烏蠅嘅

我希望成條街都可以拍烏蠅

我就聽過有d診所會約埋一個時間叫班貓義工帶堆流浪貓去打針啫
咩依架去到約時間去幫寵物店全部貓一次過打完都有貓瘟呀

推上去

支持整頓啲冚家剷繁殖場寵物店同無良心獸醫

Agger

再提醒吓大家啲撚樣寵物店入貨嘅繁殖場有幾仆街

以後唔好再幫襯呢啲仆街寵物店 俾錢佢哋賺

曾經比旺角垃圾寵物店欺騙過嘅苦主，如果小朋友健在嘅話真係要記得打齊三針，分分鐘旺角個班仆街冇幫你小朋友打

醫生好靚仔咩咩

根本你唔會知啲寵物店係咪有良心
佢話台灣/自家繁殖
所有證書都可以偽造

屌晒所有話買隻寵物返嚟 錫佢唔棄養咪得囉班冚家剷
咪又係自我催眠令自己罪惡感減少

有人開咗係飲食台

補link
黃店虐貓係咪唔屌得架？

絕不能放過黑心診所同埋寵物店

呢個會唔會又係一個未發掘嘅疑問

頭先google 柏雅見到呢張圖

Dr. Ken係個肥仔喎？佢唔係助護咩

好多貓貓一帶返去就已經病死左打既機會都無

好混亂，到底佢間診所有幾多個醫生

Ken假冒獸醫？

但又話佢叫max係獸醫？咁佢係邊個？

Twitter 每日要人

6.28 靜默遊行 7.1大遊行

支持大家要追擊之如都要上街阿

人真係要讀多啲書，俾人cap上嚟全世界都知佢冇法律常識

我發覺香港大部份講寵物嘅Facebook page都係垃圾，點解到而家都仲未有page夠膽講呢單野

荃灣某間地產鋪無牌出售寵物都有講，點解寵物店同診所為威喂又冇人出聲講

係wo
樓主會唔會簡化少少po上天下貓貓

有，不過留左連登個po好似無乜人理

繼續推

柏雅幾時開返facebook？

天貓實屌買貓屌到飛起

都要推！

我哋唔可以好似柏雅咁一講唔埋就放人上網
可能佢真係路過姐

之前我見到有人一話買貓 佢哋即刻叫人仆街死 又話人哋死八婆好癲

佢應該真係未睇晒姐

留名
好撚嬲

2019年有人咁講喎🤔🤔

2019年已經有人投訴
應該點稱呼阿爛口肥仔好？

屌，有冇得推俾漁農收班黑心寵物店皮

柏雅 江獸醫 aka阿ken/阿max
你條撚樣同成條金魚街嘅寵物店都蛇鼠一窩
上水未啊，洗唔洗搵返粒沙膠串鳩我地啊？
堆無良寵物店收得皮未？

江獸醫叫Michael 肥仔先叫Ken/Max
所以唔明點解佢有2個名 個位人兄我見佢留過幾次言

放心啦 等件事淡就會上水 然後當冇事發生過 繼續做生意 yeah~~

同簽名一樣整多幾個款先夠威

建議熟客快撚d逃亡呢間野真係好撚黑心

d fans 話佢靚仔過小栗旬

不了

有冇人知佢咩名
有冇註冊

嘩 真係爆

唔知診所點拆呢 不如公開分享一下獸醫註冊證

得江醫生係註冊獸醫

唔知肥佬爆粗ken(Max)係咪獸醫呢 佢又自稱獸醫喎

唔知熟客仔有冇嚇親 一直幫自己狗貓 仔仔女女

肥佬ken(Max)根本就係一個冇註冊證明嘅獸醫

一個冇牌但有醫德嘅人

醫德從何以來笑死人咩

Btw 針功效都成問題

來源 產地 Exp.Date存放 都係針失效主因

fb嘅Debbie Ko係望住Ken （Max）打針 但心絲蟲仍然存在

定係人嘅問題 冇牌嘅人 肌肉位置 會唔會判斷失誤？

到底幫襯藍黃重要啲 定醫德重要啲？

支持黃色經濟圈 都應該講質素

龍門冰室夠黃啦 老闆食完都話唔好食

咁出聲就有錯？ 成日都針住樓主 批鬥黃嘅診所

宜家咁多證據顯示到診所醫療失誤

與寵物店關係非淺並有利益輸送

重點係 到底肥佬ken(Max)點樣升level
變成客仔們口中嘅ken獸醫

越辯越明 推樓主吖

唔知佢叫咩名check唔到
有冇ken/max既客提供返佢個名

推下先

假醫生都出埋？

有冇記者朋友呀
愈爆愈多嘢喎

沒有柏雅fb 的第3天 晴

買貓人渣仲咁串 唔抵可憐
抵你折騰咁耐 慢慢日日推po祝你搵到公道啦下
有時有啲野報應黎

報應咗喺你智商度?

dm我

報應係你下世做繁殖場啲扑嘢貓狗

買貓人渣啲定假針卡人渣啲

有冇客仔知肥佬個名？因為我連佢個樣都未見過 真係判斷唔到
但我睇獸醫之前一定會check佢有冇牌同qualifications

唔駛俾反應呢啲淨係識打咀炮嘅豬
你做緊實事嘅時候 佢呢啲口頭嘅巨人行動嘅侏儒咪淨係喺度鳩噏

你唔買咪唔洗折騰隻貓咁耐
唔洗再有新既貓比人折騰囉
咪就係因為你依啲人支持寵物店 繁殖場先繼續有得做
人地假針卡都仆街架啦
你哋都係兩種仆街喺度累鬥累姐
食花生又睇得幾爽嘅
你睇吓耶穌幫唔幫你搵公道啦
唔覆你費事幫你推文啦
加油

真係好稀罕你嘅支持丫出去回多幾個post引戰啦雙子臭閪

唔講寵物店針卡，上面心絲蟲單野都見到診所係點啦
寵物店同診所都要狙擊

而家樓主咪嘗試幫呢個問題浮上水面等社會關注囉
都唔明有乜撚嘢好屌，你又要人唔幫襯支持領養，又唔俾人斬斷個連鎖

你要啲黑心繁殖場收皮都首先要搞掂負責幫佢哋銷售嘅黑心舖頭同埋黑心診所先啦唔好成日以為得個少數人唔幫襯成件事就會解決

就係而家呢個社會好多人都唔知道旺角個班仆街係點先繼續有人會走咗去幫襯

希望樓主今次可以出手搞埋寵物店 呢班仆街都不能放過

學診所話齋 就算我唔幫襯都有第二個人幫襯

起碼呢件事比多啲人知 同大家講佢哋係背後點樣運作 咁大家咪唔買囉
淨係識叫人唔好買唔好買 我都唔知你哋做咗啲咩實際行動

其實唔只心絲蟲一單
之前試過有客人隻狗絕育出問題
佢地都係耍太極推走所有責任
繼而再喺fb 鬧人

呢度啲同另一度啲留言真係兩極化

成條金魚街最黑嗰間唔係我嗰間 有一間真係我冇聽過啲貓係冇死到但係我可以話你知 我至少contact過幾十個苦主 好多人都係覺得由得佢啦 換咗貓咪算

但係我都理解佢哋嘅 對有啲人來講 一萬幾千拎返咪算 唔好搞咁多嘢 始終唔係個個都會想搞到咁

呢度屌緊買寵物嘅人，個個都以為屌多幾個人買寵物，全世界就會參與領養，呢啲連鎖舖頭就會執笠

樓主買貓係唔理想，佢自己都認咗
但佢依家做緊嘅事係可以導致寵物店收皮
繼而幫到更多無辜嘅貓貓狗狗

到底喺度屌樓主買寵物有意義啲，定係樓主用直接行動去狙擊寵物店有意義啲呢？

你快d contact 樓主啦

次次有人話佢哋不是就要喺度狡辯 跟住就要講香港人真係點點點 而家就會擺政治上嚟
我真係唔明 有錯你哋永遠都唔承認 都係要話返人哋問題 唔夠講就公審人哋 唔好講有冇醫德 你哋連做人嘅品德都冇

Btw 得到其他主人同意 我都想放啲貓貓臨死前嘅相
好心痛好心痛大家以後真係唔好再去呢啲地方 唔好助紂為虐

樓主依家仲有冇下一步行動

有都唔喺度講啦

今日星期4 唔知阿ken / max 有冇落魚街

岩留名等睇下一步行動希望全部黑心舖頭仆街

希望路過嘅朋友睇吓Ken/Max 有冇返工啦

我知你地有睇post架
請問肥佬係咪塞左個沙膠入屎眼了
回應下

懷疑條友對熟客街客先認真做
對浪浪就求撚奇9做交貨就算
愛動物wor醫德wor好撚嘔心

江醫生由頭到尾都好似淨係講過兩句嘢 成日講粗口就係肥佬

有咩事咪肥佬咩醫生冇罪架盲粉繼續睇唔到繼續幫襯

又會咁啱兩單都係領養

唔好玩沙膠啦出嚟講兩句啦

點解姑娘同樓主講得一個獸醫，但係點解綜合各方面資料你地有兩個，一個叫ken/max一個叫michael 江醫生嘅？

點解江醫生有咁多款簽名嘅？

點解肥佬同客講自己ken 但喺出去義診嗰陣篇報導話自己叫max 嘅？
你話你心血來潮想改都得架，我都係得個知字姐

幫浪浪為名 賺義工機構錢為實
義工轉界埋cases比佢哋
認真看待寵物點會做絕育都唔縫針 淨痴膠水
咁無醫德都有

浪浪條命唔值錢呢個死咗仲有好多個可以領養醫生你好仆街啊

點解咁神秘

行醫超過20年的Max表示，他們間中都會為拯救動物出場，去年也有幫助狗場，認為應多些關心弱勢社群。

屌 呢個要推 好痴線

再加上某顏色嘅光圈成件事變咗聖人一樣

原來江醫生台大畢業唔知台大知唔知佢咁賺錢

當一門生意嚟營運 得閒玩下Facebook
做下mkt 拎下光環打飛機
所以一直話自己無錯 不過黑心囉
仲話唔同人道德標準唔一樣
有利益關係條底線咪低啲囉

On9 寵物店入面既貓就唔係貓？
依家屌緊診所打假針你覺得邊撚個人渣啲？
你老母就報應左係你身上啦 腦殘

2017 年個陣你話你地診所成員入行第10個年頭
計返即係2007年啦
咁2020年點樣行醫20年呀？

*張圖時間寫昨天，但其實係fb 有人2017 年嗰陣cap 嘅

唔通原來領養嗰啲先係生命 會唔會係貓義工嚟想法真係偏激

唔係領養 係養殖場隻貓就係抵死嫁啦 貓義工

江醫生獸醫註冊係98年
但呀max定ken真係唔知，名都揾唔到

越搵越多黑材料
點解仲可以咁高調鬧人

人哋有顏色光環上身，粉絲眾多，當然聲大夾惡

忽發奇想
有無可能肥仔冒用江醫生嘅名落魚街打針

之前有個前員工有話係肥佬落去打
但係一日唔知佢全名根本冇可能知道佢有冇牌

信唔信佢隔一陣又會彈返個page出嚟
話俾人打壓
然後又打一篇成篇都係感嘆號嘅文
講到自己好委屈
最後又拉落政見度😂😂😂

估到你啦肥仔

咁撚多漏洞 點兜呀？ 快撚啲認錯算9數啦

人地死撐咗咁耐
要認錯好面懵架嘛

推唔好以為冷處理可以過到骨

唔緊要啦 就算呢個po沉左 佢一上水即刻推返佢上黎

沒有柏雅fb的第唔知幾多日

又係炒左車就拍拍籮柚走左去

件事開始明朗冇晒花生食就冇人推

幫你地推下

佢哋直頭刪咗個fb 我自己都冇花生食嚕

一開始好多人撐柏雅㗎
唔見晒

第3日

要靠cap圖重温佢佢哋嘅精彩言論

我想睇返佢地d live

自己隻貓先抵錫 貓媽媽好慘咩我唔知喎
繁殖場嘅衛生問題令貓b好易有健康問題咩？
有好多貓b因爲咁夭折？
總之我隻貓依家望落去cute cute就得啦

講咁多扮咩大愛
本新你支持係寵物店買都害緊其他貓架啦
人類本新就係仆街啦
如果唔係今次燒著樓主個疊佢都唔會上黎搵所謂既公義啦
成件事佢企係消費者角度做受害人咋
真係愛動物就話有人幫姐
就似本新一個強姦犯仲話要幫其他受害人
笑大人個口

快啲睇啦偽善撚
有金錢糾紛同假貨就去消費者委員會啦
扮咩係到為貓貓狗狗出聲
本新買得寵物店貓狗咪又當佢地係商品
成件事睇唔到上面有愛動物既人
只係見到班比人呃既消費者

今次個post一開始就講左唔好再喺寵物店買啦仲想點
同埋係本身唔係本新
你應該都知樓主唔係第一個受害者，但揾到咁多野出黎引起到人關注既人唔多

推,支持

你由第一個po講到而家煩唔煩

屌拉星係柏雅留言比啲癲狗fans鬧足一日 （勿起底）
而家真係想逐個癲狗pm佢哋 問下佢哋咩感受
有咩獸醫就有咩客人囉
獸醫講嘅就一定唔會呃人 係連登一個人開po證據就係中傷黃店 呢間柏雅同班客仔都係不斷鬥黃 分化黃圈 柏雅係黃 小市民唔夠柏雅黃所以唔可以出聲

咁你除咗鬧下人post下呢啲你有冇咩實際行動

點知樓主唔夠黃？做過乜使唔使話俾啲fans知？
政治立場同人格冇關係，到今日都有傻閪唔明
黃又點？一樣可以係仆街，仆街不分黃藍

咪係囉 唔同我留言質疑柏雅之前要先講曬我呢年做過啲咩？
我係個到留言從來冇針對柏雅黃定藍
首先我覺得柏雅做咗咁多黑心野 點都唔叫黃啦
你黃就唔會幫金魚街啲黑店打針啦 而家仲唔知有冇打到
再加上佢有冇做錯 有冇醫療失誤唔關黃藍事 黃唔係免死金牌
不過佢啲粉絲根本係藍絲嚟 不問對錯不分是非只係盲目崇拜係到造神

根本唔關黃藍事
只係咁岩牽涉到嘅診所咁岩係黃
係佢地一直意圖spin 去黃藍再不斷話有人想搞佢地
引起大家嘅同情心
不得不說佢地係帶風向上佢地的確有一手

柏雅診所fb 幾時好翻吖？

唔通按得快冇校到時間 直接停7日？

好想知佢點拆件事 我諗佢一講唔通

就會用黃論嚟兜

金黃色嫁我 我冇做錯 大把黃客支持我
圍爐取暖etc

Record？不了 道歉？不了 解釋？潛水898

世界真細 咁啱得咁橋 樓主又揾到20幾個苦主

又咁岩 成條街寵物店都係柏雅診所打針 旺角街

又咁岩 個個苦主張針卡都被改過 可以擦原子筆

又咁岩 門診永遠係原子筆 出診永遠擦得甩

又咁岩 啲證據攞到曬出嚟 醫療失當

又咁岩 前職員會出手 指證寵物店 攞一疊針卡任填

又咁岩 客仔當正肥佬Ken/max係註冊獸醫

又咁岩 肥佬ken改名 20年行醫經驗 寫錯左姐

又咁岩 獸醫Michael 有唔同花款簽名

又咁岩 fb被人block左/ del左

啲咁岩多到呢 點解嘅 好神奇吖

黃色客仔表示診所出診我咩都睇唔到

門診個時對我好就得啦

睇門診個時又可以打個卡 好耶

我今日又支持左黃色經濟圈

我咩都唔知 咩都睇唔到 苦主有幾多個 我唔理

我屋企隻貓狗冇事就得啦

人哋隻貓狗關我咩事 又唔係我隻貓狗

我見到有人真係純粹中立問吓點解要用嗰啲筆 班信徒好似癲狗咁咬住人唔放

佢哋所謂帶風向純粹係對佢班完全冇腦嘅信徒 拎住份垃圾野喺度鳩噏喊兩喊就有人信

放晒證據出嚟自己都唔肯睇我都冇咩辦法 你咪繼續俾個唔知有牌定無牌嘅醫生幫你睇囉

高質置頂

柏雅我話你知你一日唔比返個record我又唔告寵物店刑事 只要一見你上水我就追擊你呀
唔好諗住刪咗個fb當冇事發生呀你 呢件事唔會淡㗎

熱門個post 連登仔又識分 搶唔搶光環

如果診所黃客仔識諗就好啦

不過email 個啲相咁爆

留意j圖都好過留意樓主隻貓

Btw不做分化撚 藍黃係政見 黑白係良知

只求真相 求record 求解釋 求告刑事

真係好多巧合，好神奇
柏雅記得買六合彩

樓主都講左佢係寵物店買寵物係一個錯誤行為，佢都有認錯，但係我見到你條死仆街一直係到講一個論點就係屌9人地買寵物，而依家個問題係診所打假針，我唔明你一直轉移視線係有咩居心，難道你條死仆街係診所啲人？

屌你老母我隻貓係領養返黎，比間診所打假針，咁我可以出聲未呀屌你老母閪 死柒頭

做咩啊而家係唔係傾左我收咗藍c錢 一心諗住搞你哋 如果唔係收咗錢點會咁落力啊 今次呢單野肯定係有政治目的
事情嘅背後唔係咁簡單！

有冇人睇過ken/max
唔知收據佢又叫咩名呢

係寫michael
之前佢地post 過一張救流浪貓既收據上fb

沒有柏雅fb 的第4天 陰

推
有問題既寵物店要比大家知

Michael 唔係江醫生咩，但我見過佢其他收據係全名英文，唔係寫Dr Michael

係呀
dr michael / kong hok ming/ 江醫生/ 江鶴鳴都係同一個人
係真係有牌嘅，上網會查到
而ken/max 係永遠唔會落名
咁就唔知點解喇

影分身術

因為係黃店囉 就可以給予十萬個信心

冇註冊咩 我唔知喎 佢手勢幾好咪得囉

我隻貓狗次次去都冇事

Ken定michael咪一樣

黃我就可以打曬飛機 開心仔

post 係ig fb 支持黃色經濟圈

你都識講比人呃咁唔屌呃人個個 走去屌比人呃個個？

唔屌有問題個個走去屌指出問題既人

又要返黎推po

共產主義做法 解決提出問題果個

就係呢啲撚樣淨係識係到屌人買貓，令一班受害人唔敢出聲，令金魚街黑商作業愈來愈嚴重

推一推

柏雅上水未呀喂！我就黎要掉西瓜架喇
我仲未爆完架 冇人睇點爆呀

沒有柏雅的第三天

仲有咩爆

快啲等佢上水先啦
人哋原來係5月已經公審我㗎啦

冷處理，以為過多排冇人知？

呢個po沉咗唔緊要㗎 佢上返岸就會有新po

支持新po 爆新料

搵人幫我搵返佢上岸先啦

一開始仲扮自己無辜而家愈爆愈多野出黎，點兜好

拋西瓜都揾佢哋唔到

若要人不知
除非己莫為

阿ken快啲上水面對得唔得
你地嘅客人需要一個交代

阿Ken你唔係好鍾意出live既咩，快啲開返live回應下

定係呀max
好亂呀

咁多個英文名，係咪之前又做過啲衰嘢要改名換姓阿

你好，我都係其中一位苦主，我3月1係金魚街力高買左隻狗狗，一樣係柏雅針卡，唔足歲，偏瘦，癲癇，狗房咳，希望可以一齊搵辦法告診所同寵物店!!
我可以提供我既經歷 可以更有力咁指證佢地d無良舖頭
呢個係我tg歡迎聯絡我

樓主ig

天有眼嫁 哩啲事冇可能隻手遮天

P牌推唔起 但支持樓主

DK 係咪 Doctor Ken

有去過柏雅睇醫生 當時睇係你哋口中肥 Ken/Max 宜家先知原來佢唔係獸醫 想問吓其實江醫生係邊個

唔知點解張相係咁掉轉咗整幾次都唔得

圖係fb揾到

係喎 DK-Dr.micheal

細節係魔鬼喎

嗰陣時搵姑娘 由頭到尾都係話俾我知得一個醫生 就係叫做Kong Hok Ming 我由頭到尾都以為肥仔係護士 但係我發覺啲客人叫佢做Dr Ken

綠色衫咪係 江醫生囉

藍色肥佬咪客仔聲稱嘅Dr Ken

藍色衫

點解咁痴線 嗰陣時睇醫生 全程係亞Ken(Max)講 江醫生喺隔離做幫手咁 連有疑問都係亞Ken答 個醫生完全唔似係獸醫 俾我感覺只不過係多嘢講嘅護士 真係好彩晨早轉左醫生

無注冊可以幫貓狗打針架咩

Errrrr

一樣可能我自己on9 啦
以為做主診嗰個就一定係獸醫

我之前睇醫生 兩針都係佢幫我打 成件事完全九唔搭八 點解有醫生牌個個係一邊幫手 無牌嘅人解答我問題又幫我隻貓打針

如果寵物店前員工話係得阿Ken一個去打 咁邊得黎有醫生指引呀
告尻佢啦
到時上左庭寵物店要交出cctv
咪知到底係邊個打 有無違規

八卦問下點解當時會轉醫生？

wtf

因為同一個問題 醫左幾次 都冇改善 所以就問朋友介紹其他醫生

成件事好痴線

沒有柏雅的天空是黑色的

第四日

pishh 沒有柏雅的第5天都嚟緊

聽日就係第5天

正常黎講自己山fb 第8日就上水

等柏雅回應

拎舊沙膠推推post

冇上嚟一排

即係平時睇症嗰個冇獸醫資格？咁都得？痴線架？
大佬我鬼知你邊個打邊個咩，入得嚟我就預咗睇症嗰個係獸醫架啦
下次去睇其他獸醫係咪要核實咗佢地身份先

沒有柏雅fb 的第5天 晴

想念沙膠

我想知佢仲想用咩筆

幾時上水

上水未呀屌

默認左啦黑獸醫

我每次去睇獸醫都會問佢哋全名同埋要知道佢哋嘅qualifications 之後返去上網check

以為唔出黎冷處理就得阿
你一出黎即刻推爆你

諗唔到大話講啦，之前啲大話比人篤爆晒

我地唔會俾佢就咁算

做錯野 一句道歉都無就想我地算阿

睇完個post即刻search,好彩睇過既都有註冊

仲要俾人愈爆愈多
疑似假獸醫都出埋
今次頭都痕埋

今次真係講多錯多
個死肥仔仲咁串阿拿

即係話差唔多某幾間旺角買到嘅寵物，針卡都係有問題，唔排除有人違反商品說明條例，聲稱幫寵物已經打咗第一針其實係冇打

仲有嗰啲Facebook垃圾寵物Group冇理由唔知呢單野，一句聲都冇人出過，淨係識得公審黑心主人，唔識得公審黑心寵物店同埋診所

班友真係好野

香港來來去去都係得嗰幾大貓Group全部都正一垃圾，有種就公審埋啲黑心寵物店同埋醫療診所

最大嗰個貓group，你提起買貓就等於死罪咁

今日星期六 柏雅係咪仲好多人排隊睇冒牌肥佬Ken

其實本身好多人想領養都俾貓義工嚇怕

有苦主之前喺上面想提醒其他人 點知俾人鬧到狗血淋頭又話人死八婆又叫人仆街死 搞到啲人瀨咗嘢都唔敢話俾人知

真係好on9
見過有人問邊到有良心英短breeder
之後下面個個叫佢領養唐貓

其實勉強無幸福

領養同買都好啦 最大既問題係港共對呢啲動物販賣同獸醫even主人規管嚴重不足 試問個個都良心breeder又有冇咁多人鬧呢？咁冇棄養又點又有領養呢

好掛住啲柏雅啲感嘆號post！

推到2046

等你上返水就隔十分鐘推一次

推到你回應

唔好以為冷處理就無左件事先得嫁

你做得獸醫唔該有返啲專業操守啦

阿～唔記得左有個係冒牌既添

肥佬Ken唔係好多野講既咩

我比錢睇獸醫，但原來睇嗰個唔係獸醫黎既

咁都得

唔知俾人踢爆之後會改咩新名呢
大家一齊幫佢諗下

沒有柏雅的人生就像是缺了一角

ken
max
係咪都要改返一個音既英文名

叫vet 啦

阿ken 啊如果你個fb 係因為俾藍絲report 到close 咗page 呢
你post 返個封鎖原因俾我地知啦
因為fb 會話你知係邊個post出事架
我地會幫你討回公道！

改名叫Con啦
名副其實

係呀有原因㗎唔會唔知咩原因

沒有柏雅的第6天

首先 FIP真係唔關打針事
你隻貓打個d係3合1針 冇預防FIP功效 (以我所知都冇針做到)
我估計你隻貓貓係母體感染
根本就隨時有機會病發 打唔打針同FIP冇直接關係

有錯歡迎指正

唔係直接引致但都有間接關係
因為打針會影響到免疫系統
如果唔係跟足指引既話會高風險啲

老實講 以我經驗
幼貓太早打針會谷左FIP出黎
我唔想係呢到認 但我係義工 正常個隻
經我手ge貓都有幾十隻 太早打反而出事
我通常會建議 如果貓貓唔出街 都等10個月大之後先打針

我知冇科學根據 所以講出黎未必有人信

我係其中一個

所以我驚其實個出生日期都係假

樓主有方法搞果五間黑店未？

支持柏雅出嚟討回公道

呢個我都聽一位貓義工講過 fip係唔關三合一事

三合一係防唔到fip
fip疫苗已有但效用未經證實
但如果本身有FeCoV嘅話
由於打疫苗會影響到免疫系統
有機會會令FeCoV變fip
所以如果個生日日期假又或者太早打針會好危險
可能之前講得1999 sorry

推俾多d人知咩事

唔好比佢沉

佢哋就係想呢個po沉唔緊要啦預咗會沉
佢一上水就即刻推返上熱門

睡前一推

上個月係旺角pet icon買咗布偶 啲staff又係叫我買齊奶粉/rc/生肉糧餵 之後柯到pk 去睇醫生話過輕 同埋唔可以撈埋啲嘢一齊話 一樣係柏雅針卡 但淨係打咗一針 貓貓一返嚟就有貓廯同耳滿 到而家都未好返
針卡原子筆一樣係擦得甩

愈嚟愈多苦主

業內契弟何其多，所以小弟每次問點樣養寵物梗有friend子勸籲直接領養好喇，唔好幫襯寵物店嗰啲......

沒有柏雅fb 的第7天
到底聽日會唔會重生呢

決定前聽一聽

睇到好鬼嬲
咁都算係醫生？
開post仲講晒粗口咁
一啲醫德都無 仲唔認錯
推到佢仆街
不過旺角啲寵物店出晒名黑店
都仲有人去買 ...

柏雅快回來~

我又返黎推啦

希望多啲人睇到

算吧啦，佢全部都係大話
一定同啲客講比藍絲report到封左

頭七 回魂夜
可能今晚就上水嚕

而家fb啲人先見到呢個po 愈來愈多苦主上水

果時肥佬聲大大叫人認撚住我 而家做弱者嗎

放工推一推

有無料爆

人哋唔上水 邊有得講

柏雅回應下啦喂

唔係又要拋西瓜啊嘛

喂呀 幾時上水

係咪打算咁就無左件事
唔拎政治光環啦咩

想避到幾時？唔好咁核突啦好嘛，出嚟交代下

幾時開返facebook

係咪又改左名搞到叫唔返佢上水

訓前一推

早晨柏雅

第8日啦

個肥佬仲未開返fb

推到佢仆街

速弟知唔知柏雅去邊

垃圾貓谷出聲未？

推到1001又係時候開新po

阿ken 唔好諗住洗底當無事發生呀

見到有幾個谷 有人講 推

有無source？

無詳細睇 見到有呢個post條link

岩啦等多啲人知

電腦大爆炸
存檔死清光
輕輕一推

柏雅仲唔上水

乜都唔知就出黎護航
黃唔係撚晒

推推先

真正關心動物 有醫德免費打針都去做
但有人口口聲聲醫德 就去幫金魚街D無良賣貓狗鋪打針 仲專用改得既筆 搞到成為漏洞 縱容更改針卡 傳寵物店謊報出生日期 打針情況
咁耐唔知間接害死幾多條生命

推 柏雅咁黃 係咪中左國安法唔上水

西瓜呢

柏雅苦主心諗：原來一直以來睇開個肥佬無獸醫牌嫁

樓主呢

柏雅上水未樓主爆料未

仲未有回覆，默認左

等樓主出招

無野可以再狡辯

再咁搞就冇花生食

佢哋未死都仲有花生食

阿ken以為唔開返柏雅個page就過到骨？

就嚟貼街招尋人了

樓主都唔見左見咗

柏雅唔好以為刪咗個Facebook就冇事啦幾時先夠膽開返啊

點啊柏雅你哋告咗寵物店未啊

有冇人喺個group度屌醒吓佢哋

正想Post
樓主夠鐘起身出嚟爆大鑊

柏雅你睇吓幾多人關心你唔好消失啦快啲上水啦

佢地開左新page

等下good thing takes time

原來開咗個新page 搵啲粉絲扮嘢比樓主搞死咗

我即刻落去買定幾包萬里望花生先努力推

等等唔好心急 好快大家就會知

幫推

有無link搵唔到

留名 繼續推

本日笑話

睇嚟仲有好多人未知咩事

佢哋確定真係睇緊醫生

竟然話係好野

班友似係扮唔知多啲
望清楚少少讚好嗰啲全部黃到仆街
試吓人哋唔黃睇吓佢哋讚唔讚
都係果句黃色大撚曬 只要係黃色過錯是可以忘記同不存在的

係唔係搵唔到account比Like？ 得11個咁渣，重唔上淘寶買Like先叫有氣勢

去西區獸醫診所搵施醫生好過啦

嚇死 我隻88都係經*買 啱啱check針卡真係刷得甩！
好彩無咩大病 但都狗房咳3星期先好返 同個獸醫body check嗰陣有幫佢補多支針！

屌我隻八哥張針卡都係依間又係用擦得甩原子筆
之後第一次睇獸醫做BODY CHECK 話D針打得太早補打咗兩支
好彩無中狗瘟

我都係帶佢去驗血睇下夠唔夠抗體先

好多苦主!!!!!!!!!

推佢老味寵物店啲貓狗好撚慘 睇到心都up哂

出黎未呀仆街

掟晒啲西瓜都未上水

咁其實最後關唔關寵物店事

梗係關關

咁樣比佢地過到骨

我估佢地應該唔會開返fb page

樓主有大招

睇佢地仲點避到依家仲扮撚晒野

留名睇大招